其實投完票既民調，個個答建制係會中伏？

突然諗起之前有幾日熱門post都話
票就投其他人
但係答就建制侯選人

諗諗下如果我哋覺得佢哋一定種票/假票
唯一反駁理據就係民調

如果民調出黎真係100%建制的話
反而顯示
建制贏係正常(佢可能種票/假票)
輸就唔正常(佢真係光明正大咁選)

可能有人話會令建制知道要吹雞
我覺得以現時社會狀況
佢有可能唔吹雞咩？

所以我覺得坦白講自己投咗本土又好，泛民又好，甚至棄票(雖然我唔同意棄票)
好過出黎民調變咗偏幫建制派

同意既幫手推上熱門
P牌推唔郁

曱近平
曱甴平

認同

票站調查唔會公佈數字
只會公佈邊個「當選機會較大」
所以唔洗考慮你諗嘅情況
全力擾敵就可以
等北京陣營唔知點動員好

例子：

順手宣傳：
1124
全民公投
五大訴求

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多